減肥平台期點突破

自己由細到大肥仔 四月尾的起心肝減肥由87kg減到近排80kg 主要都係每日做hiit 同控制飲食 但係近呢個禮拜開始體重落唔到 跪求解決方法

重新計過TDEE 再減20% 卡路里 intake
靠HIIT得，不過weight training 加強翻肌肉可以long term 保持好身材，最重要係飲食改善
如果你有做好飲食，基本上每日食夠體重 kg x1.5 既蛋白質就可以減少肌肉流失 加weight training 就可以增強肌肉
最好track住每朝空肚體重，一星期體重下跌唔超過1%
我上年就係咁樣由94kg 減到75kg 花左一年時間
加油

食返正常熱量幾日再食負25-30%熱量
你冇可能無止景咁cut熱量
諗下自己hiit係咪真係做得好
訓教好唔好
有冇壓力影響？
睇晒多方面先

一個月減7公斤會唔會快左d？

剩係睇體重可能唔準
體脂有下降?

同你之前一樣重起步果陣，有時係會卡關甚至無啦啦重左，我會建議你keep 住重新計過個tdee 因為你依家比起之前已經輕左十幾%, 用番同一個diet 未必work
同埋真心做gym 好有用，你多左肌用你tdee 你消耗都會高左

你都算勁我三個月先減到十kg, 不過之後hea 左少少近排先pickup 番，加油！！減左肥真係好撚爽

體脂跌咗3.7%

多謝巴打好勵志 一齊加油

而加完左sem都每日瞓足八個鐘 可能需要外加一啲cardio/weight training?

巴打們有冇咩減肥嗰陣嘅飲食同workout routine可以分享吓

吉野家煎雞走汁走菜汁 加兩隻溫泉旦 加多份野菜走菜汁，凍檸茶走甜

其實有個方法好鐘意用就係一日剩係食一餐，因為咁你果餐可以食乜都得，你好難一餐食到over 2000卡

仲食吉野家

垃撚圾

HIIT一星期最多做1-2次
重訓>>>>>cardio
帶氧做得多會增加stress hormone
不利減肥

試下每日行夠1萬步/行多啲樓梯
有無track 卡路里？

Keep 住有calorie deficit 小弟唔識野想問吓師兄點解一星期淨係可以做一兩次hiit

LISS>>>>>HIIT
1. 做HIIT好撚攰 除非你hea做
2. 會增加cortisol level有礙減脂
3. 辛辛苦苦做15-20分鐘燒200卡路里
咁我不如食乾淨啲算

健美選手9成都係行路行跑步機減+戒口+重訓